古人應該係得啞鈴點解都咁大隻

d古希臘雕像裡面既人幾大隻
就算個時唔係個個咁大隻，都起碼真係有人練到咁先可以雕到
但以前冇咁多健身器材，甚至應該只係得啞鈴
點解都可以咁大隻？
到底健身係咪係屋企舉啞鈴就夠呢？

作出嚟

因為gay 先可以咁大隻

係夠重就得

啲獅子老虎都係健身先咁大隻

人地咩現代工具都無，自然大隻

武器幾重你知唔知

佢地出世已經有6舊啦..

以前無乜娛樂 個個都係屌閪屌到咁大隻

古人 無IPHONE IG FB 連登
每天不是練武就是幹粗活

世界人口密度低 含氧量高 咪生得大

我9估架咋

強烈建議巴打你買本convict conditioning黎睇。基本上現代gym嘅機器同蛋白粉全部都係啲廠家為左賣野作出黎嘅估仔。

人種問題
我見D黑鬼做掌上壓SIT UP引體上升都成身胸肌腹肌咁

日日耕田好難唔大隻。

屌閪會扣肌肉

搬慣石頭磚頭

正常做運動既話夠瘦就現肌肉

薩里沙（希臘語：σάρισα）長約3.6到6.4米（12-21英尺）。
其經由腓力二世引入馬其頓方陣，來取代先前的希臘長槍（Dory）。薩里沙長矛光是槍尖的部份即約有50公分，其尾部裝有銅釘使重心後移保持平衡，當槍尖折斷時，可迅速用槍尾繼續作戰。又因薩里沙長矛相當長，需要一個金屬環把兩根普通長槍相接而成。薩里沙這個名詞到了拜占庭時期也被使用，指步兵所持的長矛

古人不嬲勁D
亞當共活了九百三十歲就死了

牛奶咁

以前仲要打獵

食protein訓練生肌肉有曬論文可以點作故仔

巴打錯了 古希臘有智慧果班係屌自己男學生「傳授」知識同「真愛」

因為冇嘢做啊
你上網都上咗一日啦
你睇下書畫詩歌就知咩事
你唔係冇嘢做根本浸唔到傑作出嚟
即係你而家話起座金字塔
仲邊有人會陪你搬磚?

成身胸肌

我係由weight train轉練bodyweight
但你對健身一知半解就唔好亂講